Amazon coupon 小疑問

咁啱見到件貨有50美金coupon

想入3-5件咁

但每個ac淨係可以用1張

咁我可摸耳開幾個ac 每個ac拎一張coupon

用唔同credit card畀錢但送同一地址

定同一張credit card唔同ac都冇所謂？？

有冇絲巴試過。。。

輕推求解

可以送到成50usd 既話件事本身都唔平
而新ac 一黎就買貴野 一定會block 左你ac
要你sd 返月結單先解封ac

另一方面
一張卡幾個ac 用都會有事
當係可疑交易處理

Ok多謝巴打耐心解答

問多少少感謝

但如果我分幾張卡買行唔行得通？？

就算block我 我寄返月結單畀佢應該ok？

你用唔同ac，信用卡，amazon都check到，搞唔搞你係另一回事

P.S. 我同事買口罩試過